
                      para esta película tengo muchas expectativas pero espero que no lo hagan porque el tráiler me mola en la película el tema en sí es muy novedoso lo que me gusta que hagan películas nuevas y buenas sí que espero que no la cagues por favor nosotros necesitamos
        
            